---
title: Pelatihan Wiki untuk penggunaan dana dan aktivitas IMDLN 
date: 2012-01-09
categories:
- laporan
- Human Rights Blogger Award
---


![200px-Januari_09_2012_CMB_Pelatihan_Wiki_untuk_Penerima_Hibah.jpg](/uploads/200px-Januari_09_2012_CMB_Pelatihan_Wiki_untuk_Penerima_Hibah.jpg){: .img-responsive .center-block }


**Tujuan** : Pelatihan Wiki untuk penggunaan dana dan aktivitas IMDLN 

**Lokasi** : Ford Foundation 

**Alamat** : Squis Center Lt. 11 

**Jam** : 10.00 - 16.00 WIB 

**Hadir** :
* [Moraldo H. Siagian](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Moraldo_H._Siagian)

**Ringkasan** 
* Pelatihan Wiki untuk Laporan Penggunaan Dana dan aktivitas untuk proyek IMDLN
